一萬上五萬 每日3場（18）

多仔屌到反cup

Kai sir

殺左人老母？

Lm

LM

勁呀Kai sir!!
可惜跟唔到

可惜4倍嗰陣冇再加注

微信呀

Kai蛇悉尼fg買唔買得過？定係主w好

LM等下場

悉尼9.5B 悉尼盤有同路?

悉尼第一隊入球

跟

Gun

gun

買幾多好?

希望今次唔洗屌都乖乖地入波

悉尼

屌定悉尼先!

老婆上

鼠

澳假有冇試過00完場？

Apps壞左？

又要開始怒屌老鼠

之前有幾場係00劇本

apps虧

老鼠

跟唔到馬會app load唔到

球探開唔到？

你地跟佐幾多

50

500

5000

高手

老鼠入

老鼠入未呀屌！

屌到佢入

好野！全部針撚晒！

完

0-1

Goal

針

仆街

勁呀

冇真飛 吾信

高水入咗 0.5/1大

食得屎 買左主贏 唉

會反cup

追主ng?

巴打信念

追唔追反cup

追

劇本?

廢少陣 下下飛機

祝空難

0-2

追多500冇埋

俾d 信念 追反勝

88分鍾三粒 上!

大家都輸到傻左

2巴盤 重心 係咁多

2巴？

伊巴 有無咁難明

兩個* 2巴 重注

lm

sor

巴賽，兩倍注

Kai sir請問半主可以一試嗎？

貪心可試

想知kai蛇買幾多

重注伊巴

All in

買夠2注

如果買2巴買角買大？

話明買盤又買乜7角大？

多謝解答

發覺Kai sir唔整list就係咁針

依家先睇到 祝羊

E bar88

Jump

好彩炸左

炸

炸對家入

炸完對家入

下下都地獄式難度

嚇撚到手都震

支持炸完對家入

俾人禁住屌

一齊屌下波啦 屌到2巴入

屌你 又黎

伊巴入一球

郁7佢

屌波先會入

屌撚到佢入

祖個場點睇
想跟下樓主 fg ng

入未

入阿

你地買左fg?

快啲入波呀2巴

買咗半主

屌到2巴入

2巴

入plz

快入

重心

真係好想問下隊垃圾伊巴做緊乜撚嘢

差啲比人入撚左屌你伊巴

入啊

熱好身啦轟入去

入未呀

識射波未

半主已死

2巴又死

伊巴

屌都唔想屌了
最近輸到無氣啦

仲有無心水

E巴上呀

求下你入啦

百屌

唔貪架啦我 1:0都可以啊

成才

伊巴快入

屌唔好似悉尼咁對家炸完又再對家入

上呀

巴巴上

重心上呀

上啦

1-0

1:0

重心入波

goallllll

Goallllll

ng 點睇

Goalll

整多粒 食全格

頂實 or 再入

goal

入多粒好無呀各位

好

2巴
祖記

Goal!!!

伊巴
祖記

2巴收到

祖gay

C朗係咪休息？

比多球啦

Kai蛇會唔會補飛

入多球
奉Kai sir之名

伊巴繼續，唔好鬆懈

伊巴繼續

繼續繼續

2巴上啊

上啊 2巴

2巴唔入2粒叫咩2巴

加注ng好冇

加左 齊屌

加左
miss左重心

屌撚到佢入

入呀屌你

快啦

伊巴入呀

入啦

入呀2巴

入多球 比我贏全格喇 e巴

ng呀 幫幫手大哥

比多球

伊巴唔好鬆懈

入多球啦 唔該

上啊

比多球啊屌你老母垃圾雞巴

差小小有

入呀伊巴

咪比呀

12碼

輸撚埋 屌

飛機吧

重心飛機啦

點睇都唔係12碼啦

避開哂都吹。又黑

比撚左？

睇埋VAR都比既話球證拉去斬腳

插水呀

伊巴快屌多球

假球

又越位又插水

12碼..

屌 12碼

1:1

11 g

dllm 1-1

diu

屌

88

黑哨呀

戒賭了

人生已完

2-1一世球迷

以後唔玩西甲
又越位又插水都俾12M

Cls

祝球證死全家

比同盟會燈死咗

屌輸埋

勁呀1-2華拉

反杯埋

1:2

起左腳都12m

下盤日

屌你

樓主仲有冇

1-2

買左盤和同反cup都係輸

On9

假撚到

其實都夠時間補飛，最後都冇點輸

好彩買左小小客

all in咗，冇錢補飛

西維2。fg補下水

保留20蚊好重要

屌 真係灰 第一關都未過丁

重心？

23:15

收到

有補呀 但無補客勝 點估到1-2

正式宣布戎賭多謝kai sir幫咗我地咁多最後2巴收咗我皮祝各位手足羊多D我回頭啦 有緣再一齊屌波 聽日繼續返工

又黎fg

反cup好高倍喎

Same 乜都輸哂 可能好事黎 人生唔洗再浪費時間係到 訓個好教

有賭未為輸 繼續工作

補左飛的我表示仲贏得多過盤

你個名

Diu

好彩連續補左兩球熱拿亞，贏返

kai sir加油!! 繼續支持!!

睇吓里昂fg有無得諗先

Fg 1.33

買左400蒙彼利埃

應該會主先既我諗

All in jor 2巴

又係喎

訓得

諗要去到第3/4先到客

今晚有冇

一早買咗總入球數 3 4

燈神心水
愛斯賓奴0
火車頭-0/0.5
希望能助各位贏大錢
（請自行買對家）

有無買到1:1

我都比2巴累死 大家唔好意思

唔緊要最緊要唔要收拾心情 重新上路之前cashout唔少都係靠Kai sir

買街蛇愛隊維拉allin

唔怕啦，下場再黎。
我要上五萬!!!

唔all in 先有得返身

西維 2:3

賭無必勝 唔洗唔好意思

西維爾fg!!

Allin左西維fg

Same

要等勁共派錢先買到

咁激?!!

Fg姐係乜？

利記贏多粒我先有錢😥

full game

fuck girl

Gun again

All ined

Allin

唔識點解要賭
First goal

勁共派未想gun街蛇

入呀屌

火車快啲派啦等陣又入完先派

利同西快入

做咩好心教低能

西維就快入啦

西維

allin西維

all in

西維快啦

西維快手

閪維

柱邊

kai蛇呢幾日燈燈地,試下對家先

入未呀屌

屌死燈閪

12m

高

Goallll

多謝支持

yeah!!

今晚繼續？

大師兄返來了？

KAI蛇FG復活

終於中fg
Kai sir要唔要睇多幾場

kai蛇幾點訓？

正 我反水屌 之前都試過又係即中

Kai蛇好耶！！

買左200 剩10蚊 依家滿血復活

kai sir發功

all in 500好感動

all in 咗 好開心

笑

樓主仲追？

馬會唔過錢玩唔到下一場

我都係 10蚊點買

多謝你呀清

今日冇時間玩 聽日再支持 祝大家贏

錢已過

想入車fg

成日見人買錯 今日就到我買錯 心諗點解眾未收到錢

kai蛇好波

對面攻勢強好多喎

真定假

睇錯邊

睇錯名，自

無野跟就訓了

愛斯賓奴ng

然後閪維第三球

唔係掛90分鐘都黎

劇本永遠想像唔倒

維拉利2

Fg?

盤定fg

已gun

仲諗緊係盤定fg, 跟唔切😣

即場喎

Fg水太低

0:1

唉

都冇話盤定FG
個個走咗去買fg

痴線 愛華頓2:0

我買盤

維拉追和未

唔使諗2樣都唔中

Ching揸緊個信念

只有我比人反cup

揸緊佢

秒速2:1

1-1

反杯咗啦

Keep住啦好嗎

集氣

加泰入未

比多粒

3:1
開客主

全格

kaisir 真係買咗盤

唔好俾佢停

一係盤一係fg
正常買fg會講埋

齊贏

終於有場唔比人反cup

等陣點睇 街sir

原來街sir番左來領軍

多謝哂kai蛇

建議大家拎psg 做膽 90%開到

多謝kai蛇

多謝Kai sir 訓醒收錢

Kai蛇會否開清爐？ 好想緊貼kai蛇

原來kai蛇回歸左手足有無齊羊

收收聲啦

因為連登冇通知 所以有時候跟唔切都冇辦法

睇唔透 負皮咩心態 冇跟開kai蛇 唔知發生咩事？

agger

睇啲人盲頭蠅咁
唔知咩事就負皮
追追kai蛇發生過咩事
再黎睇清楚自己個負皮岩定錯

即刻同我正皮

堅定不移支持佳sir

24小時緊貼住個po

街蛇幾時出黎挽即場

買左二千 雷根1:2 波膽

你每個post都話自己買幾萬

街蛇做咩潛左水

都冇波開

研究咗好耐 艾斯2.5大 有無同路

唔同
南美果啲一定細

祝你好運

kai蛇今晚歐國

Kai蛇今日會玩日乙或者英甲嗎？

唔見左

Kai sir 我等緊你

好掛住kai sir

kai蛇返嚟未

Kai Kai bb

個post推返上黎以為kai sir又出水
失望

西班牙 2.5大 串 fc達拉斯 2.5大
有無同路

半大超人

天主教大學 半大 唔係重心

收錢

kai蛇come back

Kai蛇

kai sir

kai蛇返黎了

求Kai sir帶領

今晚係咪復出了？

好期待

push

kai sir 幾時出手

All in烏來茲別克 打爆中國

同路

街蛇

等緊大佬領軍

等

Push until Kai appears

推一推 推到街蛇現真身

我尼期買咩輸咩 等緊大佬打救

去左邊

收到風街蛇已經.....

講d唔講d

一去不返

1.紐卡素噴射機 第一隊入球

大師兄返黎了

kai蛇

又跟kai蛇搵食

秒針...

秒輸

未買到

20分鐘前未買到

20分鐘前出 未買到

又撚狗

再黎

34秒

買左廿蚊1：0
做kai sir 對家

1.紐卡素噴射機 第一隊入球❌
2. 紐卡素噴射機 第二隊入球
3. 696第2球

屌波 兩隊都快入

波都係要屌先入
差射精機

696 goal

2:1可以嗎？

真2:1

2:2走人啦

係

3:1

未買又入 下彭
場先

再針

1600個場點睇

燈到

大阪飛腳fg 2.11 300

補得客下球

不了 岩岩買左客fg

今日黑 晚上先

講完唔夠2分鐘

大阪飛腳ng 2.24 400

燈膽要跟

再補多飛

跟實了

補完個勢好似即刻出事

中

多謝 再跟 有無

尼場唔敢再買

下半場睇下點先
神戶勝利船ng 1.81 100
小注

對左買左主ng

升左d 買200

2:0買ng本身都係一個挑戰

Cup佢

你咩料

慶南果場無人賭？

琉球盤點睇

巴打好旺。。。

中！

又中有料

我錯了

針 自己買咗主ng

西悉fg

墨城 fg

有水未

神戶反cup

終於中

係咪跟咗對家呀？

No 對樓主有信心 所以都針咗幾次

琉球快入

墨城呢場會有波入

屌 大力支持

入唔入ng好

睇緊邊球

西悉未派買唔到

勝利船goal

我想追返有冇心水唔該卡sir

墨城第2球

跟 齊羊

街蛇點睇大分3神

墨城快入

快入 快入

。。。

墨城第3球了 重心
一定有波入 盤路

信kai 蛇

信多你一次

諗起上次有場澳假kai蛇追左4球客都針

有中返

信念

再補墨城第三球

信念 墨城快入

屌到你入

Gun!!!

屌到入

唔入我應該跳樓

唔屌唔會入 一齊屌

信念 屌到入

我都想墨城入到波，但係.......

客快入

輸埋了

西悉

很好03

wtf

灰

灰到

睇唔到希望
呢2000$攞去捐都無咁心痛

樓主快啲講墨城仲有一球啦
我仲有少少本可以博

我唔會因為有人更慘而開心
輸左就係輸左，諗下一場好過啦

冇錢起機了

買我對家啦，連輸多場

下一場再黎過

堅定不移支持街sir

係
街蛇再出都會照gun

街蛇快回來

白禮第1隊入球

死燈閪

再黎多球

重注練心

性交轉運先

昂熱ng 100

愛華頓 fg 100

唔好跟 出事

再追
愛華頓ng 200

應該冇人跟到我 太快

跟到 謝

有冇考慮自己開個爐益下兄弟

12馬

昂熱12m

勁到

4倍

冇諗過
針會被屌

多謝巴打 頭先狼隊巴塞逼害 追晒返黎

開始淨係得你講既爐
同埋波係自己買 輸都冇得怨

開個*

昂熱可能再入
但係時間關係 唔敢買

馬會個過數虧左 又未比錢我 買唔到住

系統維護

我覺得愛華頓ng好大機會 馬會入錢一陣allin

補飛

Gunned

入撚完就訓覺

好撚勁 不如唔好訓住？

過半場再睇下點
下半主有機會入返粒

祖記客ng 點睇

巴打救我一命 感激不盡

半場都入唔到一粒又低水
我寧願買100客fg博下

想追多球愛記ng 100

我就唔追了 好怕

主ng 280 2.36

咩主

風險高 自行斟酌注碼

驚西 大注

支持

尼兩注都係大風險 唔好all

屌 應該冇了 早知訓覺

即刻入

巴打好癲

中呀

巴打好勁

痴線 唔計之前已經連中五注 計埋應該十注

韋斯咸都唔比力既 失望

跟唔到

認真訓了

多謝🙏🏻

維拉利爾ng 有冇

俾我會買主ng

CLS

2:2嗰陣買咗3:2波膽，頂實

Cls勁

買冇入球 贏返啲錢 有冇

屌你老母韋斯咸
我都踢得好過你

買10萬 祝贏

拖肥比球西咸啦

Guned

秒入

仲有冇

屌咁樣中法即係唔想俾我訓

好旺...個天唔想你訓

頂，去咗屙屎冇跟到

唔好訓

今次真係訓 睇半場算

買左森多盤 唔好客入得唔得

可以客入主再入 冇衝突

重心重注一場
水原三星盤

三星？？

做每日一篇啦番去

繼續支持街蛇

街sir好少早咁多出

All in!

重心重注 g持

自己加多注fg

上

1.98跌到1.88
大家買好多？

Kai sir 完場可否講解下點解咁快出宜場仲要重心？睇下係咪同我諗既一樣

屌波啦 快入

大師兄歸位

糕！！！！

屌 1:1
水原快入多粒

時間多的是 慢慢來

邊度有即場?

Sor以為有

水原嬴波即刻直播同藍翼邦含

水原上呀

睇來要輸半

俾D信心!!!

踢完啦咩

水原

水原快入

又係唔屌唔入 主快入

Yes 2:1

好波

快手入多球定驚先呀

水原快手再入

補幾多

頭已gel 多謝kai蛇

3:1！！

3:1 收錢
場次唔洗多 重心一場就夠哂

Goal!!!! 3:1

勵害

多謝街蛇！

出多場

重心佳！

Thx kai sir

街sir!!!掂呀!!

Thx Kai sir

歡迎Kai sir回歸雖然今場我買唔切

伊巴盤有無同路？

跟唔到，全中

跟到果d輸

Kai sir仲有冇

Ng巴有無指引

跟唔到都支持下

ng fg 巴 放啲水

琴日ac冇入波 冷靜下先

Same road

尼場輸就唔自己賭了 專心跟街蛇

同路 跟下

低水 自行斟酌注碼

支持巴打
開波前自己都買咗3.5b
希望一齊收錢

場波仲未派彩既

各位巴打 水原派左彩味

伊巴巴

未

2:2未

22

啊特快入

入左

阿特快入

我派左

屌到你入 伊巴

入左啦 唔好屌佢啦 都無辜

勁

利雲特入

大佬真心勁

巴打有運到。。旺

唔補了 睇個勢有機會冇入球 穩陣d好

唉 我㩒錯左主4

12 goal

仆街 一㩒傳送 即刻入

唔俾我買埋先！

今晚再算

講經咩，再望巴打都post左半個鐘有多，你宜家話買唔到

阿特有無機再入？

考慮就錯失了贏錢/輸錢機會

通常咁後我都唔會再買
雖然有機又高水 但係我細膽

咪撚再望巴打好堅

阿特蘭大 屌到你再入

風險頗高 自行斟酌注碼

亞特蘭大

1:3

1-3

屌你老母！！！快入！

對左

應該係對家

No goal 啦 super

樓主唔出水
我都諗緊依場呀 尼你講對左 即係買客fg先

聽*

祝你地贏 我贏夠了

華歷簡奴

些路迪

重注

勁呀！下次希望跟到你

YEAHHHHHHHHH 1:0!

Goal！！！

Cashed

kai蛇幾時去轉轉運

多謝再望巴 未賺夠阿我

真係勁到痴撚線

勁中

我呢d尻買唔出啦 重心先出黎

最尾都中，犀利到一個點!!

仆街買唔切就入咗

巴打係咪想派d俾我

追數姐

有信心出齊羊

貝迪第2球

平注

派彩即

華歷對咗，今次同路

派彩後即Gun

今次係咪重心
想大手番 1000蚊

自己決定啦

2:1

講真最近睇中d fg賠率都好奇怪
1.幾既強隊唔goal 2倍以上既就高

屌你老母

快撚d入

仆你個街

Kai蛇既重心盤加咪撚望清既即場 不得了

1個post集合左兩位高人

同感

即場fgng無輸過。。。
Cls

華歷簡奴 快入

馬會執笠都似

貝2nd goal wor ching

個賠率好撚奇怪
係咪假波

師傅入錯左球迷區

貝迪斯冇咁快入
睇下其他先

羅馬ng 280

半大超人
新特蘭半大 絕對不是重心

跟！

卡迪夫城 羅馬 華力

貝迪C快俾力

貝迪斯

唔中就下一場啦

貝迪
羅馬

0:2

貝廸 羅馬 屌到你地入

炸完...

羅馬針了

fake

貝 goal

貝仔

針完對家入

貝迪斯goal

炸完羅馬入

1:1 goal

望巴勁撚到。。耶穌打救我們

打個和

好彩重注係貝迪

羅馬

一齊屌波好開心

拿渣左，冇輸

好驚
係咪神仙下凡

拿里再入...

貝仔一換人就秒goal

睇錯

對家入